我呼籲立法會全民投票！！

立法會議員（地區）＝反映民意
反送中＝主流民意

點解反送中會係立法會過到？點解建制派可以話自己係反映民意？

除左係因為有廢老、種票既存在，更係因為有部份人無履行選民既責任：投票！！！

2016立法會選舉投票率係58％，我要求唔多，如果多10％香港市民因為呢次事件而覺醒，做番一位負責任既選民，踢走保皇派，政府過議案無可能過得咁爽。功能組別一般市民做唔到野，但地區直選責無旁貸。

唔理今日結果點，都唔會係end game ，大家要珍惜手上既選票！體制內外雙重夾擊

今日做唔到野邊度仲有聽日，過到惡法就焦土，唔好講咩含淚，反正都做唔到野，仲信你班濕鳩飯民議員做到野，
今日集中去做野，咪撚係度撈政治本錢呀仆街！！！！！！！！

絕對同意，都要做！！

Push

Psuhhhhhhh